點先可以警渣拉人？？？

港台 記者 大家都影哂起哂白衫人底
點先可以迫到警渣拉人？